女仔成日鬧男朋友兌現唔到承諾，咁

咁女仔有冇兌現自己承諾？定女仔永遠唔會承諾人，只會叫人承諾自己？

女人： 講下你又信

應承個陣點知做唔到姐

你無上進心

只要你唔怕死
你可以鬧返佢架

咁又真係好少見到女仔應承男仔野

鬧咪鬧